Mr. <細說。十年>

『Mr. 就好似一個人咁，呢十年其實就係呢個人既十年人生。我地五個人一齊發生既事就係呢個人既所有經歷，一個人既人生，而亦係Mr.既人生。 』By MJ

經歷過晒高低起跌
睇條片感覺5個都成熟左好多
到mr. 最尾完環球約果兩隻碟
係一首情歌都無
全部都係講佢地自己
呢條片都算係佢地最真摯既自白
無論鐘意或者唔鐘意佢地都好
不妨睇下

片尾首新歌好似好正

買左飛

除咗唔鐘意個主音之外，好鐘意其他4個真係鐘意夾band嗰種感覺，真band仔加油啊有人會一直支持你地！

band黎講 通常主音先有光環先多人鐘意(e. g.dear jane, supper)
但佢地5子各人個性都好出 唔會話邊個光茫多啲

但個主音好仆街自己廢又想甩起其他4子，最尾撈唔掂又死死地氣返去

咁你又唔應該咁諗喎
當時散band邊緣冷戰
都係各自做各自既野
tom開舖教鼓
mj搞時裝教結他 捧陳蕾
ronny教結他教健身拍戲
dash做返幕後幫人編曲填詞
alan自己醉心返做音樂
只係因為佢作為主音 單飛出黎唱就比人話飛起隊友 但你唔會話其他成員幫人作歌作詞飛起隊友喎 你要咁比其實真係唔太公平

咁你諗諗點解會冷戰先

講到好似你係當時人咁 做乜鳩姐

之前睇過佢地做訪問 的確好似係主唱唔多想夾而嘈交喎

反而我覺得係掉返轉 係嘈得多搞到唔想夾
始終果陣實在係太多負面野攻擊
之後又敗走台灣
返到黎情況無變過又要還歌債
仲點會有心機夾
合久必分 分久必合係正常既事

可能我本身麻麻地個主音啦
睇佢地啲live都覺得其他4子都唔太中意主音咁

佢地不嬲都係咁架喎
真係咁唔中意 我諗唔會走返埋一齊夾既

Tom都唔好得去邊
聽聞之前佢同Eason siu搞Drums Only 穿櫃桶底
家下佢兩個已經分道揚鑣

其實做咩都好 最忌就係做人套真
如果佢地識做人識點玩既 呢隊band呢十年應該唔會有沉 佢地自己做成
係 我係講緊做人假啲咩都易啲

你岩呀
其實佢地改mr. 呢個名就係指大家都係平凡人
佢地都係草根出身
首無謂再假真係無得輸